大家必須保護好自己，但同時唔好再瘋狂轉發咩有刀手，又屯門元朗大埔啲嚇人消息

見到依家所謂fact check就係cap張WhatsApp圖已經令到人心惶惶真係好無力
好似飛天南條仆街升完天又落地獄又返生，其實都只係得張WhatsApp 圖
依家又咩唔好著黑衫唔好出街，長遠來去仲得了嘅，下次示威之前佢又出下口技話有刀手咁大家又縮，縮縮下就無架啦

唔係叫大家揾人覆卓，但千奇唔好比啲p牌帶風向搞到人心惶惶，factcheck認真啲，特別係WhatsApp 圖就諗多秒
小小安全